如果你淨係識恐慌性拋售嘅話 咁你注定一世都係老散

要學識高位沽同時再反手

咁你係唔係老散？

咁樣通常死得仲慘

樓主有大智大勇，非尋常人，快啲拯救蒼生

香港巴菲特

標題正常 內容on9

人如其名

只要係每日低位購入，每日高位沽出，發達其實唔難

聞名不如見面，我終見識到咩叫做老散。

係，就好似踢波一定要識射個波入龍門

唔識用於股災

可以睇睇每一次跌市嘅反彈浪

博果陣反陣浪
但下跌果條 可能仲急
90買 股災
可能等反彈返70
我恐慌拋80止左
唔值博

第二個情況係。以為終有一日回返家鄉
一日未放都未蝕

依家好明顯連班司機都跳埋車
你呢d搭順風車既人
仲唔落車..咪連人帶車衝落海囉

66 strong hold

66 自由落體

咁叫左一巴右一巴

佢殺尻我D牛牛呀
想拋都拋唔撚到

收息喇ching
不過我唸最大鑊係無人知佢派息仲keep唔keep到
事關佢高鐵封左頂

你順勢反而真係咗一巴又一巴，逆煉大法

捉到哂波幅一早發達變全球首富啦